屌奶星，原來依家開連登ac要電話+身份證認證

岩岩諗住開多3個ac
見到要咁多野認證就不了

唔係牙連點搵錢

中國二代身份證得唔得?

一早奉獻咗俾連爺

上次拎左我哥張新份証開都開唔到
佢99年出世的

我相信連囝咁樣做一定有佢的理由！

攞開90後下屬資料開

報得驚了

豬蛇咁多個funson都仲開

為金錢而戰

都係牙joe好

網絡監控

唔報死全家

好彩小學it組長一早幫我開咗 如果唔係就要偷啊媽部電話搞了

報唔報你都死全家

無人嫌手下多！

係！

抄返黎既forum都要身份證登記

豬腦食狗屎啦成隻狗咁